仲支唔支持男人eeetv，我覺得要睇佢地之後表現

比連登開幾個post就嚇到賴屎即Ig 、拍片回應

仲有本身都叫有d名氣，其實表態話比fans知好正常

我就唔明點解大半年都冇表態

各打五十大板既都有人話唔割
咁我支持和平遊行但反對堵路覺得好暴力
我支持民主自由但俾藍絲打應該報警解決而唔係私了

ok?

戇撚柒鳩

條回應片咪表態咗囉，smith直頭話係黃，唔好咁連衛兵啦

睇咗佢哋最新回應片未？佢哋未跟得上我哋諗法啫，香港大把人未跟得上，與其搞佢哋，不如搞班藍絲好過啦

冇搞，咪睇多排

又要屌，又唔去了解同藍絲有咩分別

2020年仲有人覺得俾時間偽中立可以將佢地轉化為黃。個channel 拍親片最後都講一輪道理，傳理出身，做過電台既人竟然會「跟唔上諗法」

而最出奇係有人會信，浪漫左膠主義害人不淺

大半年啦屌
黃就黃，使鬼講咁多廢話十幾分鐘一大段文

大部分人仲停留緊係14年

佢哋連體嬰嚟?
另一個黃關佢咩事

收皮啦依d po 使唔使兩日仲講緊呀 on9 推番d正經po好過啦

Okok

仲要拍條20幾分鐘既片解釋
黃就一句講曬啦

同淋病唔封關一樣，講咁撚多廢話黎掩飾個決定

講真啦
呢個channel得罪哂兩邊人
準備好收皮都似
傳理出身咁樣做野大知咩料啦
仲要比人屌完即出片
跟住又會有人屌話咩黃嘅水平唔好太高
繼續玩道德綁架

連回個應係咪黃
都淨係答到黃。。。掛
牆頭草到咁都ok不如還番一個公道比達狗啦
唔好龍門淨般啲唔般啲
成隻熱狗咁

好多人唔知咩事插嘴話連登仔內鬥
重點佢同达係唔同事件唔係因為冇表態。但好多人想放過佢咪放過佢囉

睇返佢地之前嘅片, 依家會覺得係佢地靠嘅關係多數都係藍個邊, 所以佢地唔敢講自己係黃

上面話仲停留係14年，喂大佬，我14年讀緊大學，同LMK 差唔多時間讀，我都已經發緊夢食曬彈，憎到d 狗仆街。你14年仲係左膠各打20大板都算，2020年啦而家，過去個半年，全香港人淺藍都轉黃啦，6年時間仲係停留緊未看清？唔好玩啦，得深紅先會咁

所以咪比時間佢地再睇囉

有可能，春袋比人揸住左
好似迖哥咁

有D野根本越講/越做越7柒
好似藍絲ming咁

講真 呢條友好明顯唔係黄
回應又回到on99
如果佢咁樣都冇事 我覺得要還達狗一個公道
呢d垃圾都有咁多個post討論 仲要唔知邊度有幾個係咁幫佢出post分散注意

主力搞kol100啦

係，你係黃就一句
唔撚洗咁多廢話
因為宜家大部分人都接受佢地段片
所以我希望佢地睇耐d
睇lmk佢地表現
唔好話即刻封殺佢地

咁都仲未睇清其實都唔係香港人啦，仲要後生仔
但香港左膠多，咪唯有叫大家睇耐少少